反mon 輕巧 廣角 大光圈 可變焦距 有3.5mm

幾時先有GoPro hero 8 差少少

差得有啲遠喎

Gopro已經wide撚到仆街
你仲要再wide 不如360算